[民意]拒絕一切成功/勝利資訊 直至訴求被回應為止

只要無人割蓆
無人可以講民意
無人可以定斷勝利
無人可以叫停運動

直至訴求被回應為止

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

pish